{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026326?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 마카롱펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室の際と退室の際には、決められた時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約した客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキュー場を利用することもできます。 駐車も可能で、ペンションが隣接する南川渓谷で休息を楽しむことができます。 スーパーやスーパーマーケットも近くにあるので便利に利用できますし、小白山国立公園では散歩ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は決まっていますか？",
            "answer": "入室の際と退室の際には、決められた時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言われていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合、再予約はできますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "予約した客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキュー場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションが隣接する南川渓谷で休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーやスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "スーパーやスーパーマーケットも近くにあるので便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くで散歩することができますか？",
            "answer": "小白山国立公園では散歩ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 725
    }
}